邊位Ching條女發脾氣沖出馬路

挑 扮撚哂嘢 又唔係真係敢撞落去

咪撚害人啦傻閪女人

正宗港女

一睇就知係扮後生豬西中女

傻人發現

不誠實使用大腦罪

垃圾黎 差啲害撚死個司機

跟本就唔想死

身體自主

支那人肉撞車黨練習姐
咪撚害人啦 仆街

想死行過去海濱，見冇人跳落去好似重好

架七人車差少少收唔切

響晒呔

條閪妹邊度捐出嚟㗎？

好型呀😍

傳媒查車牌然後去搵車主訪問的話, 而家係未會比人拉架?

個演員表現唔到好想被車撞既感覺 .... fail

加埋首歌

後面寶馬都係

點綴